全世界淡友請注意

老母麵喺依幾日跌市都無出嚟認叻打飛機，極唔尋常
根據慣例隨時會喺收市或周末時開post伏擊大家
依幾日有執到嘅淡友要聽師父咁講分斷食糊先

始終現時無證據顯示佢已經走咗隻put
大家要小心提防

見轉燈仲以為係面仔蒲頭

召喚面仔